[突發]美國領事館門前 4車連橫相撞

金鐘花園道纜車站外發生交通意外，至少3架車輛相撞，包括的士、吊臂貨車及私家車，其中中型貨車剷上纜車站外的梯級。

事件中至少4人受傷。

又佔領中環

炒車？！
美國領事行上去就係禮賓府，落去就係聖公會嘅座堂
呢啲係咩嘅先兆，唔識解讀

無人死多數係有計劃 , 睇戲都成日發生

似係中共抗議喎
佢地好淆老美

不合作運動定恐怖襲擊？

睇相應該堅係意外既
唔吉利就真

呢個位以前都炒過啦

遊行救左班支那蝗,平時排隊排到呢個位

勇武

纜車維修緊

不合作運動

咪過分解讀囉

義士吉星高照